有冇玩開木工/雕刻既大佬 有野想請教下

近排屎忽痕想用木雕隻黏土人
類似感樣

之後就去左Living PLAZA 買左一排雕刻刀同木

到實際雕果陣發覺舊木好硬 好難雕 ,削左好耐都係得感

所以想問下有咩木係比較軟身會易雕小小
定係其實我已經買岩木但係唔夠技術同工具

唔該唒

買把鋸啦

呢啲木好似要用鋸,用雕刻刀應該雕到下世

飛機木應該冧身啲,整唔整到粘土人我就唔知

硬木你點雕呀大哥 軟木香港無乜選擇喎 大舊飛機木囉 一係就攞人係日本幫你買 tokyu hands有啲檜木粒可以用嚟雕

多謝感多位既回覆
我買舊飛機木研究下

石膏算啦